排喜茶個d真系傻西瓜黎

我就直接番大6喝吃埋探魚😂

好多學生哥都北上，教壞晒。
上去 食
探魚，綠茶，二太酸菜魚。椰子雞，
八合里牛肉，海底撈，木屋燒烤，
桂滿隴，荔枝柴燒片皮鴨。

喜茶，奈雪茶 水果茶

探魚幾時嚟香港開分店